[訓醒無睇系列]世界情色王🔞一拳砌低左宇清

我發夢見到宇清比笠水閪一拳ko左

笠水閪係咪一拳ko左自己 唔敢再用你個acc上水